# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-kernel package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# songming <by@songming.me>, 2025
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-kernel\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-13 17:10+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-16 00:20+0000\n"
"Last-Translator: songming <by@songming.me>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/teams/1854/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Are you sure you want to remove?"
msgstr "你确定要删除吗？"

msgid "Boot once"
msgstr "启动一次"

msgid "Clonezilla"
msgstr "Clonezilla"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Delete kernel"
msgstr "删除内核"

msgid "Delete kernel ..."
msgstr "删除内核中 ..."

msgid "Docs"
msgstr "Docs"

msgid "Entry ID"
msgstr "输入 ID"

msgid "Finnix"
msgstr "Finnix"

msgid "GParted Live"
msgstr "GParted Live"

msgid "Install Clonezilla"
msgstr "安装 Clonezilla"

msgid "Install Finnix"
msgstr "安装 Finnix"

msgid "Install GParted Live"
msgstr "安装 GParted Live"

msgid "Install Proxmox kernel 6.14"
msgstr "安装 Proxmox kernel 6.14"

msgid "Install Proxmox kernel 6.17"
msgstr "安装 Proxmox kernel 6.17"

msgid "Install SystemRescue"
msgstr "安装 SystemRescue"

msgid "Install memtest86+"
msgstr "安装 memtest86+"

msgid "Installing 6.14 Proxmox kernel  ..."
msgstr "安装 6.14 Proxmox kernel 中 ..."

msgid "Installing 6.17 Proxmox kernel  ..."
msgstr "安装 6.17 Proxmox kernel 中 ..."

msgid "Installing Clonezilla ..."
msgstr "安装 Clonezilla 中..."

msgid "Installing Finnix ..."
msgstr "安装 Finnix 中..."

msgid "Installing GParted Live ..."
msgstr "安装 GParted Live 中..."

msgid "Installing SystemRescue ..."
msgstr "安装 SystemRescue 中..."

msgid "Installing memtest86+ ..."
msgstr "安装 memtest86+ 中 ..."

msgid "Kernel"
msgstr "Kernel"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Proxmox"
msgstr "Proxmox"

msgid "Reboot to Clonezilla once"
msgstr "重启到 Clonezilla 一次"

msgid "Reboot to Clonezilla once ..."
msgstr "重启到 Clonezilla 一次..."

msgid "Reboot to Finnix once"
msgstr "重启到 Finnix 一次"

msgid "Reboot to Finnix once ..."
msgstr "重启到 Finnix 一次..."

msgid "Reboot to GParted Live once"
msgstr "重启到 GParted Live 一次"

msgid "Reboot to GParted Live once ..."
msgstr "重启到 GParted Live 一次..."

msgid "Reboot to SystemRescue once"
msgstr "重启到 SystemRescue 一次"

msgid "Reboot to SystemRescue once ..."
msgstr "重启到 SystemRescue 一次..."

msgid "Remove Clonezilla"
msgstr "删除 Clonezilla"

msgid "Remove Clonezilla ..."
msgstr "删除 Clonezilla 中..."

msgid "Remove Finnix"
msgstr "删除 Finnix"

msgid "Remove Finnix ..."
msgstr "删除 Finnix 中..."

msgid "Remove GParted Live"
msgstr "删除 GParted Live"

msgid "Remove GParted Live ..."
msgstr "删除 GParted Live 中..."

msgid "Remove SystemRescue"
msgstr "删除 SystemRescue"

msgid "Remove SystemRescue ..."
msgstr "删除 SystemRescue 中..."

msgid "Remove memtest86+"
msgstr "删除 memtest86+"

msgid "Remove non-Proxmox kernels"
msgstr "删除 non-Proxmox kernels"

msgid "Removeable"
msgstr "可删除的"

msgid "Removing memtest86+ ..."
msgstr "删除 memtest86+ 中 ..."

msgid "Removing non-Proxmox kernels and headers  ..."
msgstr "删除 non-Proxmox kernels and headers 中..."

msgid "Set boot"
msgstr "设置启动项"

msgid "SystemRescue"
msgstr "SystemRescue"

msgid "memtest86+"
msgstr "memtest86+"

msgid "omv-extras wiki"
msgstr "omv-extras wiki"
